[統計]有幾多人係二指長過公?

唔敢著拖鞋

成日著
利申:三指長過公

二指長過公真係好核突 ，好彩我唔係